話要打記者個d同我入撚晒黎

你記唔記得我地悍衛緊乜撚野？
香港核心價值係乜撚野？
你依加走去破壞新聞自由？
記者本身就係中立 有咩值得影係佢地決定
我地干涉唔到
好老實 今次真係手足自己蠢左 明知少人 記者live緊都唔分開散 搭同一架巴士走
老老實實 你打鳩記者倒不如直接打鳩d狗/藍絲啦
反正都係打

利申：不分化不割席不篤灰

推

三毛吹風都未定

如果咁就話要打記者
咁所有做直播既記者係咪都要打?
我唔會話呢d人係鬼
但佢地個腦一定有問題

岩呀
唔好比開post話打記者個d帶晒風向

Push